有無人macbook個預覽程式都係開唔到？

本身用開內置嘅預覽程式開檔案，無論圖片定pdf都開到，但今日突然就開唔到，仲成日顯示呢個問題

你哋係點樣解決㗎？